大圍車房三條友仔打死人冇事

到底我係咪偏執所謂的正義？

獲撤銷控罪又係咪公義？？

大大份驗屍報告
DOJ睇完就決定唔告
連登仔係都要話係打死

之前連登仔話入硬老謀，點知告老謀都冇